連帝勁撚癲，幫香港警察賣廣告

頭先想睇女，點知條含家產樓主冇圖都算，仲要比我見到連帝賣警察廣告

我都係
個個post都有

連狗為咗錢人都敢x

連衛兵：你平時睇開警察招聘咪有囉藍絲！

你警方高層

你平時睇開警察招聘咪有囉藍絲！

咪暴假野啦

樓主見過針線廣告

P牌仔拉乜鳩你冇人權架

杜狗食藍店，連帝賣藍廣告
我地黃絲慘變condom

佢驚隊支針黎 咪暴出黎

未必關連登事，反而應該似係對家買廣告時指定左 website

you are what you see

高薪厚職啦

唔可以reject

擺得上app store都會有的

google廣告黎 你要問google

其實好似真係冇得揀

Google廣告不嬲都跟user搜尋同瀏覽紀錄派架喎
樓主平時睇開咩

你自己咪警察囉

#20

屌

屌 拉 侵犯個人私隱

大雞樂同細雞樂幾型

幫

......唔到連登決定架

有咩問題？
做警察就可以攞正牌女女女個收銀

靜啦

我都睇到 你柒左

而家d死P牌仔真係

你睇開

隔住個月球都覺得臭

樓樓樓上勁ON撚9

冇說服力，我完全唔見呢啲廣告

我都P過種滋味好難堪

連帝懷疑你係五毛勁耐

我又無見過喎

Btw 連仔邊度會控制到啲廣告

係連登賣個咁既廣告, 明剃眼眉

我識兩個深黃因為連狗廣告去左考差佬

原來n Ben 日日search 黑警野

連撲哥都冇面俾

N賓用Android機咁cheap

唔洗懷疑喎

咁又係 其實好易睇得出

垃圾迷雲黨

唔講政見，有冇人可以駁到國師陳雲(國師)呢篇野

樓主無知到

迷雲有咩問題？

弱智

我老豆係小米CEO

咩人睇咩啦...

雷N賓

。

樓主食撚屎！！

等睇連衛兵話google會show你睇開嘅野畀你睇

你咪係其中一個lor柒頭

應該要推到佢畀人拉